[四十九年] 2046年的香港會變成了怎樣?

香港五十年不變的
[主權衊移交四十九年]
2046年的香港會變成了怎樣?

廣東省香港市

移民囉
到時應該有一半人係大陸人
講大陸話 另一半港人有錢就走
無錢就做大陸喱

深圳南

根據相關法律法規和政策, 部分回覆內容未能顯示
(其實直接shadow ban重正)